【柏傲莊I開售】孝子代父「買樓」1000萬元買2房 梁同學：價錢都ok

沙田大圍站上蓋新盤柏傲莊I（柏傲莊第1期），於周日及周一(25及26日)分兩日次輪推售378伙。今日為B組一般買家組別，共收15,450個登記，次輪買家中更錄得一名學生以千萬元購入2房戶。

大圍站柏傲莊I次輪B組買家，身穿灰色有花花點綴衛衣的梁先生，今日以學生身份斥1000幾萬買入柏傲莊2房單位，直言今次父母幫手，被問到柏傲莊價錢如何，他指：「價錢都ok。」。

梁小姐父母資助首期入市

至於另一名B組買家劉小姐今日斥1,000多萬元用自己名義買入柏傲莊I的2房單位作全家換樓之用，並獲父母資助首期。她稱上周首輪亦有入票，但籌號為萬幾號籌，故今日次輪抽中B組46號相當驚訝，直言：「無諗過抽中咁前！」

對於次輪單位屬加價加推，從事醫護的劉小姐解釋：「都係新樓，高層都ok，認為都值呢個價錢！」對於今年經濟環境不好，失業率高，她續指：「呢個盤唔係話好平，都有擔心過失業率問題，但會當買樓當一種投資！」

區先生700萬購入一房自用

成功以700餘萬購入柏傲莊I的1房單位作自用的區先生則表示，今次入市非常開心及幸運，因上周首輪時抽籤籌號幾千號。

對於次輪單位屬加價加推，從事市場策劃工作的區先生解釋：「都有心大心細，但睇過九龍區單位，有感上蓋單位買少見少，加上大圍站屬轉車站，返工方便，故鎖定咗柏傲莊。」

Dllm全部都靠父幹

慈父慈母

面對現實啦
呢一代靠自己唔會買到樓架啦

可以 但要全港收入top 10%

點解屌人哋老母唔係屌自己父母？

如果想買港島樓 起碼全港收入top 3%

公屋仔： 冇人情味 冇得去旅行食日本野

屌完會變咩

收入最高嗰10%都可以加埋父幹買更貴嘅豪宅

會借名俾爸爸媽媽 炒細價樓

事實 ：私樓仔日日屌女仔一年幾次歐遊 食5星級
公屋仔食街邊草首期

公屋仔唔會入依啲 post

酸到

再次證明 窮人唔好學人生仔

2020 Top10%係幾多？

建議屌返自己老豆老母先
人哋識投胎過你啫

唔駛自己出錢，價錢實ok ga wor

不過應該都係借人頭俾屋企人當投資姐

學生都買到1000萬樓

所以生活在香港好幸福

縱壞哂啦

爸爸

冇父幹

抽到600幾號沒去現場
25000呎，升唔會升好多
爆就仆硬街

全部慈父慈母盤

話香港經濟差都戇鳩

點解唔屌自己

做學生冇番一兩層 10M 上車盤，點樣溝女

借名就唔炒細價啦

咁屌人老母都冇用 其實都係屌自己父母算啦

以前讀書果陣 零用錢就係個租金

父幹

daddy, 我呢

公屋仔先入呢d post酸

之前d公屋仔仲要話望公屋景 唔值19k 屌你根本就係自己住係果到

人地億幾身家, 拎一千萬出黎真係好濕碎
但果D仲未上岸既中產打工仔真係睇路
樓市跌10%, 你就真係即蝕10%
如果份工唔穩陣, 想自住strong hold都唔得
人地太古城果D跌一半都仲賺緊

跌10%冇撚用
只會升返
除非一跌跌3成up

一跌跌三成即係好撚大獲（移民潮 鎖國，打仗

唔好再發夢..壓測咁嚴仲有MC包底..一千萬樓下根本唔會暴跌..打仗呢D有冇樓都死架啦

岩呀 所以先講打仗 鎖國，移民潮先會發生

打仗都要搵間屋避
鎖國更加走唔到

我估真係要200萬人集體移民先得

冇睇過樓？

只要有幾十萬移民
已經夠抽走哂資金去其他地方投資....

買爆佢

咁又唔好咁講 你夠慳一樣買到
但係咪你想要既生活姐

top 10只夠供樓，儲首期都係靠父母或推遲

市場策劃

難怪大學女神so都唔撚so我

點解會係屌呢班父幹人士？

現實就係無父幹 好難買樓

諗下咩人搞到普通人買唔起樓先啦

三四萬已經係香港top 10%
但只係夠供樓，如果買依啲新盤
單單首期都要儲十幾年以上，之後就一世了

人情味？屎味就有

TOP10%個人收入係60K/月或以上，供樓30K，應該夠6M loan左右？？

價錢都ok
講到好似自己比得起咁

老實講，真係比個仔咩
借呀仔個頭黎炒姐

30000-40000 夠一個人買樓過壓測。

20000幾都未必夠。

今日以學生兒子身份斥1000幾萬買入柏傲莊2房單位

首期就一定父幹啦
佢地自己供？
做醫護供到一千萬？
佢舊首期應該都幾大舊

慈父慈母盤

加擔保人。
租金收入都計

如果首期俾一半 其實供好少。收租絕對cover到

香港啲樓永遠都資源錯配

夾心階層 根本無可能爭得贏依班 二世祖 父母幹撚

弱撚智

縱壞左

平民縱壞左社會

收入top10%? 咁要問下你屋企背景係點

唔係有錢老豆老母好難會做到

仲有白卡痴線鄰居日日俾人情味你嘆

Daddy

學生都買到既樓

咁個個都話無錢唔好生仔 自然生個班就有父幹
又有咩問題?

公屋仔真係好撚肉酸
抵佢地成世都住公屋

真

收入全港頭10%既公屋仔

靠自己儲錢 可以買到 新界 殘爛樓

學生斥1000萬買樓... 未畢業已經做咗人哋畢業後打工十幾年嘅事 即係行快咗十幾年...

如果2公婆/情侶 有父幹
收入全港頭10%收入
可靠自己儲錢買到新樓

係呀
香港人好幸福。

好提子

其實港英年代都係咁
上一代買樓都係儲到仆街, 或者中產專業人士
不過當年港英政府大量起公屋, D人有屋住, 結婚生仔唔成問題
基層有基層生活, 有錢人玩自己樓市遊戲, 互不相干
97之後, 公屋全部俾晒新移民
香港大眾基層被逼要同班有錢人父幹坐埋一齊玩
最慘係窮人買樓為組織家庭, 有錢人買樓當投資
輸起上黎, 有錢人輸錢, 窮人輸命

有人清醒係好事定壞事？
成個post 最清醒得你。其實好可悲，因為得你一個清醒係咩都改變唔到。

怪老豆老母都冇用 個錯係社會。

之前我六萬人工都辭職準備移民啦，香港宜家咁樣，走難啦！仲咁開心買樓？

真
不過第時識女仔同人講有層柏傲莊收租，結婚爸爸又會俾層樓我住。

2個都係醫生/律師嘅話唔難

因為有父幹先做到top 10%
or撈偏門

夠慳點撚樣買

咁樣去呃尻窮人

應該直接同佢講 永遠都唔使旨意買撚到。

古有木蘭代父從軍
今有孝子代父買樓
睇到眼濕濕

醫生 banker 自己出來創業都會有機會。
3% 收入

10%收入 打份普通工作或公務員 做幾年會有30000up

屌晒全世界老豆老母

我中學同學返飛機維修
中學畢業儲咗4年半錢就買到二手樓數
人工挨近兩萬頭 冇去過旅行 冇飲酒 冇溝女
人哋放假都走去返Part-time搵外快
抵你買唔到

ching講出事實。

從來要買樓 首要條件係父幹妻幹夫幹，之後收入高，最後先係慳。
你叫D搵萬幾既人去慳。
慳成世都唔會追到。

20000頭 加外快
隨時收入過30000
收入已經唔低啦

當你20k一個月
唔食唔住唔消費
捱25年你就買到樓了
比啲掙扎呀年輕人

全港收入top10%無父幹可以買樓

不過唔係栢傲而係大西北樓

窮人生仔正仆街
連登都成日議㗎啦

連燈仔屌人地老豆老母有父幹，屌自己老豆老母廢老，以前又唔買樓
不過自己又唔買樓，等支爆樓爆，租好過買，住公屋好過私樓，到下一代又上連燈屌，無限loop

咁又唔好計full pay
計儲首期啦
唔食唔住唔消費，靠住屋企人
2年-3年 20000收入都會儲到既。

但係呢個情況好唔真實

其實點都父幹 ，生到你咁聰明咁好記性都係天生，記性好自然讀書ok做到專業人士

True，DNA/ 家教好重要

12年時開始愈來愈多父幹買樓
好記得當時高登仔極度恥笑父幹買樓
笑人地廢首期都儲唔到,應該死左去
又話個父母咁樣會害死仔女

Cls 仲讀緊書買過千萬既樓都好話價錢都ok

睇下呢個post 見到唔少人會話父幹買樓係正常
就知道社會淪落

唔洗佢出錢梗係ok

正常還正常, 仲要搶住含果下先ON9
好似有得分咁

大家都慣左逆來順受
好快去到大陸咁

今時今日黎講係好正常既事

根本成班離地撚
佢地以為個社會 係得佢地依班離地群組就夠

全世界都係咁

人哋啲父母搵到錢 對仔女好啲，唔使出去捱貴租/排公屋
都比連登仔屌，痴撚線

係
唔應該正常既野變正常。

下其實兒燈仔屌人老豆老母或者屌自己老豆老母係無意思。

人地老豆老母首先就屌黎冇意思，自己老豆老母除非真係爛賭成性輸身家搞到屋企成身債果d，否則正常甚至窮但比晒佢地能力做到既野你都算係咁。

咁兒燈仔又會屌自己老豆老母冇出息，但有冇諗過世界上最多既人就係平凡人，平凡人就係庸庸碌碌過世，唔係特別聰明唔係特別有膽息，只會有少數人白手興家上到有錢人，而其他大部分都只係一般人。咁兒燈仔憑咩覺得自己父母一定會做到果少數人？

一般有錢大部分都係由上一代一直傳落黎，有人家道中落亦有人繼續有錢，咁你出世中唔中到有錢人呢下係運氣問題。你要屌自己老豆老母冇出息，咁佢地都可以屌番自己老豆老母冇出息，再屌到番古代再屌到宇宙大爆炸點解會隨機誕生左普通既人類而唔係個個都天才有能力？ 咁有意思咩

道出左個事實就係大部分人都係普通人，唔會上到去做有錢人。所以政府/當權既人要做既就係要點樣令呢大部分人好自願樂意地打工為有錢人服務，安份守己咁。而呢樣野香港舊政府就做得好，就係不停起公屋等普通人都有屋住，衣食住行所有基本需求唔成問題，咁咪普通人有普通人生活，有錢人繼續玩有錢人既遊戲，保持平衡。

自從回歸之後不停放新移民落黎打破呢個平衡，咁其實要屌既係政府，唔係人地老豆老母或者自己老豆老母。

唔駛錢
ok

睇下你「正常」係企喺邊一度睇件事既啫

你離撚地到弱智仔咁款, 個世界有一部份人死喺支那肺炎都係正常啦

1000幾萬係果個學生眼中只算ok, 唔係咩大錢

人生 就係生老病死 架啦
所以 依家有一大堆人死喺 支那廢炎 就係「正常」

弱唔弱閪智 ?

2個屋企無錢

住係公屋 身邊圈子係mk仔女 讀既學校係band2

難唔難?

當然政府咁仆街
人民仲沉默 其實都係共孽

公屋仔食吉野家

只可講有呢D case.
公屋出身 仔女生性 努力讀書 入到U讀醫
但係佢地個層面，佢地家底都係輸撚哂俾同學。

敘利亞打仗樓價仲上升

係架 咁所以而家咪唔沉默 唔係你以為以往一年發生緊咩事 但打壓到咁撚樣，而家大部分人都諗住移到民就移民算，咁淨番果d可以點

但有時人人既才能唔同
而家既香港就係令到出身差既人上流路徑愈來愈少。

全部人為左生活去撚哂做金融零售

做醫護都要父幹

唔係離地,現實就係咁撚樣

你同我都冇可能改變到,只可以順應時勢

老豆比成五百萬首期
淨低個d阿仔供定老豆幫埋先

已經無計full pay

世界最冇撚用
係香港年青人
個個要食老豆食老母
冇競爭
香港遲早玩撚完

60歲以上嘅月入仲高過我

嗰個係中位數黎，讀書記得係叫mean

Median呀

Oh sorry

唔洗自己比當然ok

“個價ok啦”
屌佢老母，食老豆仲要用個winner高地角度黎講野

仔供，雖然仲係學生
但係用租金收入黎供（租出去層樓都係老豆送）

爸爸：啊仔好叻 識租層樓出去搵人幫你供

月入十雞以上都有十萬人
1/10買樓都10000人

淡淡：租樓無得輸，等樓爆

全撚部父幹

只係個人，唔[url]係家庭[/url]收入

因為大家都係共產黨

岸撚鳩 加多幾十萬至二百萬左右 我可以買到兩個新都城單位啦

無錯
買樓緊係用人頭計，邊個會用家庭計

我當夫妻各月入十雞
一個家庭
一人一層自住收租
一樣兩個購買力

仇富

你要屌自己老豆老母冇出息，咁佢地都可以屌番自己老豆老母冇出息

呢度啲人唔會生仔，咁都唔屌得？

唔靠父幹呢班人買到咩

我覺得佢無心串鳩d 窮撚, 但係d 窮撚會對號入座啫, 因為我就係果個窮撚, 唔小心比佢串親